今年奧斯卡係咪荷里活富豪扮關心弱勢討Trump大會

My President broke me heart brah brah brah 嗚嗚嗚

越嚟越覺得班人好噁心

班垃圾liberals

我唔係Trump supporter 又唔係美國人
只係頂唔順呢班人舊年高高在上 教你班白痴投票咁既死款

係
一副「你識做㗎啦」噉嘅態度
用自己影響力嚟拉票
認同你哋嘅演技唔代表認同你嘅政治取向

同埋我想知麥當娜幫咗投希拉莉啲人含撚未

所以咁多人撐川普

一樣係支持希拉莉
Louis CK平平實實咁講, 已經易接受好多

Yes

奧巴馬夠做左好多唔Liberal既野, 遞解非法移民, 行政命令暫緩難民, nsa program, drone warfare
八年來又唔見佢地哭腔Obama broke my heart嗚嗚嗚

侵侵真陰公

荷里活真係左膠氾濫

上年就黑人點點點 今年fk 侵侵